我發覺食碳水化合物真係好重要

有d 人成日話唔食飯，怕肥
其實只係代表你唔識human biology

飯 (or其他碳水化合物食物）
為你肌力，大腦提供 energy 去勞動及腦動

你短期, 一日半日唔食飯係ok ge
因為你身體有肝醣去燃燒
但長期唔食飯呢
就含得啦
你肝醣殆盡，身體被迫burn 你肌肉及脂肪去合成葡萄糖為身體供能
另外大腦亦開始使用酮體去供能
可惜，其能量合成效益低下，身體肌力嚴重下降
體能猶如虧佬，行步路都妹下妹下咁
加上咁既狀態難以增肌，你肌肉量每況愈下
深水埗d 呀叔你都唔撚夠人打

唔識一問
未進入農業時代果時，人類都未開始用碳水做主食都生存左咁多年，咁代表左咩

進入農業時代前人類平均壽命唔知有無三十歲，咁代表咗咩？

代表左以前經常發生戰爭

代表以前醫學落後

拎幾千年前比有用咩 果陣無麵包食都有肉食 唔似依加啲人碳水又唔食 牛又話毒 豬又話肥 雞又話咩激素

但佢地長壽得黎，好多都有胃疾

生果都有碳水化合物

講撚到唔食飯就無野落肚
肉同脂肪無能量

肥婆想食野都可以咁多藉口

咁鬼佬咪好虧?